一人一件老師柒事

是咁的 某日上上下堂隔離理同我地班個mic撞左線搞到收曬隔離班D聲（果時咁o岩放break）放完之後以為我地玩野 之後好嬲咁叫我地準備好上堂先去教員室搵佢上堂 過左10分鐘有同學去左搵佢 之後扮冇事繼續上堂

lol

勿相認

上數學堂
有教育局既人黎監堂
點知個呀sir唔識串parallelogram
後面監堂個d忍唔住行出黎係黑板寫低點串再教埋我地點讀

407

屌你

相認

陳同學??

屌 咁多同班ge

有個數學啊SIR講講下野用支筆當MIC
另外有同學問個靚女英文miss yes前面加個e點讀,個miss好認真咁答e~~~yes

女教師

有一年學期尾
個同學同個阿sir嘈,阿sir好嬲
一腳踢落張枱到 張枱彎左
放完暑假返嚟見到阿sir隻腳包住兼打哂石膏

係咪得我一個睇唔明樓主講咩

So生 太似奇才 冇計

我都唔明

有個靚女miss著短裙返工 點知去完廁所前後倒轉左著 搞到拉鍊前面

你講乜柒

嬲到踢枱 對鞋飛撚左去後面壁報板

上面2篇都唔明

有個肥婆miss上上下堂突然話唔記得拎野 要上教員室拎 之後急急腳咁走左 過左陣有個女同學去完女廁話聽到有人放屁好多聲+臭

之後坐門口個條友間唔中望下女廁有無人出嚟 點知係個肥婆miss

唔食肉，一定好臭好黑

有個同學叫龔家樂
老師叫咗佢做肛交樂

一定比人抽到2046

仲要有D爛

上上下堂踢腳，一野飛咗隻鞋出嚟

咁佢算有dd良心啦，唔係課室放屁走去廁所放

有一日我地幾個同學陰陰咀笑miss 未拉褲鏈
Miss : 你地笑咩丫？ 咁好笑講出黎一齊笑下
我： 唔好啦 好尷尬
Miss: 唔怕啦， 大家一齊開心下
我： miss 你冇拉褲鏈
Miss:

中學老師漏M

次次出去上pe堂都叫我地唔好沖紅燈
有次啊sir自己沖左
我地無過到
我地笑鳩佢
佢就叫左我地反學校坐

沖 反
返5p啦

上堂唱歌
之後下面d同學話:好難聽呀食屎啦
個老師就 :邊個食屎呀 講多次呀 邊個食屎呀
之後重覆左幾次
過左幾2分鐘個校工入左黎好急咁話
老師呀！你頭先講野連左去中央廣播系統呀！

之後全班笑到仆街

見到佢上堂上高登

之後點

有日同啲同學講黃色笑話比老師聽到
同學：xxx 含撚啦
老師：你可唔可以唔好咁嘔心？
同學：Miss 你試過？
老師：多事啦！（係到暗笑）

有個老師拎3隻手指出黎數三二一，
數到一既時候舉淨中指
等相認

扑完？

Geog阿sir見到我地張worksheet有一題全班一樣答案
屈鳩我地抄襲，但事實上個答案可能喺書照搬字過紙既既
最後邊鬧邊罰左我地一堂企，仲罰左其他野（唔記得左）
我地點解釋都唔聽

第二日上堂，一入嚟就話自己已經查清楚
講左好多次對唔住 仲請我地食野補數

陸運會lunch個時場內得返啲冇出去食飯嘅同學
有個中女miss 同另一個啊sir 係跑道到賽跑,
仲有一個啊sir發炮開跑
中女miss 跑幾步仆親
成班同學係看台笑到gapgap聲

英文統測派返啲試卷，有個成績都算好既同學大炒，個老師：「你考啲乜撚野。」 跟住扮無野繼續派

上Chem 堂 個 時鐘掛係牆上 突然無啦啦跌左落黎 咁岩跌中老師個頭 仲要反彈左一下 跌落佢將桌 佢冇反應 扮冇事 全班都呆9左之後大笑

個啊sir本身唔知有d躁狂症 定點
上堂嘈得際 開始爆seed罵人 之後嬲得際一嘢揼左落張玻璃抬 咁塊玻璃爛左 佢隻手就冇乜事 跟住佢都知自己柒左 自己走左落去叫校工清理 有冇俾學校罰錢就唔清楚啦 剩係知成班笑到仆街

依個好笑

好老師 肯認錯

有一次我地班Quiz緊全班都好靜，突然聽到隔離班上緊數學個呀sir講：「我唔搞機架。」大概應該唔識搞計數機？之後我地全班係到笑，連我地班個miss都笑

中一果陣 個數學老師計3x2=5

小學個呀sir用無線咪 上堂途中話要出去拎野
出左去之後課室就聽到好清澈既水聲
原來冇熄咪走左去揸水
全班小學雞笑到仆街

你而中二？

而家

咁遠都收到？

Miss?

揸完水真係去左拎野既
一路口upup 工作紙 作業etc
都聽得好清楚
仲要唔知落一層定兩層

有次測驗，派完卷之後個阿sir叫我地喺其中一條mc加多一個選項。即刻有人話:咁即係嗰個係答案啦

講起就嬲

有次個耶撚Miss 派功課
派之前 係全班面前 吠我無交功課
又話扣分又剩
我記得我做撚左 交撚埋
無理由會係我無交 ，諗住自己唔好彩啦 整唔見左我份野 ，就由佢吠啦

之後到派功課啦 ，真係好撚奇怪
佢可以派返份功課俾我 仲要改撚埋
我就嘈鳩佢 咁算點先 你自己改埋我份野
都可以當我無交。係咪神既旨意 叫你唔記得左。

吖，我屌佢老母啊
佢一句sorry 都無講
仲叫我咪嘈住曬

我真係屌你老母 死耶撚Miss

支咪咩牌子

何文田？

死耶撚

有次個數學老師件裇衫淨係扣咗第一粒鈕就冇扣，就咁攝咗件裇衫入褲入面
前面啲同學見到就係咁笑，笑唔停
個老師覺得好奇怪，問佢哋笑乜鬼
啲同學笑到震晒同佢講:阿sir你成排鈕冇扣
佢即係紅都面晒，自己都笑咗咁扣返啲鈕

再有一次早會，有個女老師喺度行嚟行去啦，行行吓佢隻鞋甩底
我情急之下好大聲講咗句:miss chan你對鞋成個底甩咗啊
個miss勁尷尬咁執返個底，台上面個訓導笑到講唔到嘢，本身好似講緊啲好嚴肅嘅話題

荔景？

呢個阿sir其實平時好好架，又有心教，又錫我地
係嗰日唔知受過咩刺激嚟，所以少少野都撩起佢團火

記得有次個miss話：我要聽到冇聲（事後我地諗返咩叫聽到冇聲 ）
仲有一次佢話個mk仔：我地成班老師見到你係街到講粗口，我地影相影低咗啦（問題黎啦，點樣影相先影到人講粗口 ）

ms姓黃？

學校有個老師講聖經講到上身咁
有一日我地無聽佢講書
佢就突然勁大聲咁鬧我地，一野拎起張木櫈再大大力放翻落地
然後張櫈隻腳斷左，佢仲要扮無事拎住張櫈上堂繼續講聖經
我地笑到仆街

行樓梯線親

老師：邊個話三角形三隻角加埋一定係180度
學生： > >

九龍塘？

新老師 第一日上堂冇拉褲鏈

有個肥婆miss好鍾意拎支mic貼住下爬講野
有次唔知點解支mic甩色
佢下爬成個黑色圓形印 好似生鬚咁
到落堂都無人話佢知 睇住佢行出去

陸運會講Thank You You

姓陳？

中學個陣個女副校出名煩同柒，佢早會上台訓話，鬧全部學生要識四個字，知恥近乎勇，之後好多人親忍唔住笑
另外中三有個男老師做班主任，有日有兩個人打交，佢叫左句唔好打，就衝出課室，其他人就呆左，老師都唔理，之後有其他老師上黎話個班主任好驚

唔記得乜事俾阿蛇怒屌，佢一路揸住支咪，屌屌吓掛喺黑板上面個咪箱跌落嚟揼到佢正，全場大笑。結果佢仲嬲繼續屌我哋

嗰老師退左休？

話說因為我都唔係乖個堆ga 啦
咁去到中一時，已經比其中一個老師針對左
而我亦唔係小野 所以有時串到佢就在所難免啦
記得有一次，個時間係我仲係中一
佢問我做咩傾計
我話你講書咁差
我唔識咪問下同學lor
佢冇聲出 紅到面哂
就係咁佢就開始針對我
呢d 都係交代一下姐
因為中二我又見倒你條閪婆
老豆故事就在這開始了！
冇錯我又係有佢堂，不過唔同科，變撚左教地埋。（即係i.h.)
佢上堂真係好撚悶
又第一堂
真係冇法了，要訓了。
點知訓訓下
佢大屌一聲xxx同學（我個名）
你又傾計
我當堂嚇閪醒左
都唔知咩事
靜係好撚嬲
佢話： 你傾完未，成堂淨係聽到你把聲
xxx （隔離位） 已經唔係好想理你啦wor
我：
真係好嬲 一黎我訓訓下比佢嚇醒 二黎我屌佢老母屈鳩我
有乜理由屈個盲ge偷睇國家機密？
我即刻大屌： 我屌你老母呀 我訓緊教點傾計呀
成班同學呆左。。（我都覺得over左了 ）
佢呀紅到面哂，即刻講你同我落黎我要打比你家長
去到呢個位
又要交代屌屌野了，話說小學因為我已經比人打慣電話比家長關係
我老豆已經慣左了
咁個日，我記得佢車完我番學，我臨落車之際，
佢交代左一樣野，就係
佢： 拿呀仔，今日就算點都好，有老師要搵我地，叫佢搵你老母，唔好打比我，我有個好重要ge位要開，要傾生意
我： ok！
去番我同個老師到
佢帶左我去教員室入面 入面場上有個公用電話
係佢準備要打電話時
我諗起老豆ge 吩咐，就同個閪婆講，老豆叫你唔好打比佢，要打打比阿媽wor
點知個老師實在太醒了，佢就話：「哦，你驚老豆多過驚老母下馬，好！ 我一定要打比你老豆！ 」
我：
佢開左hand free, 唔知點解，可能要比全教員室知佢勁掛
嘟。。嘟。。嘟。。
喂 （聲音有點冷淡）（我老豆聽左電話）
閪婆：「喂，黃生下馬，我係呀xxx 老師，你個仔岩岩上堂對住我講粗口呀！ 」
停了一會。。
我老豆：「講粗口？唔係入醫院咪撚打黎啦我屌你老母！ 」
啪！嘟嘟嘟。
收左線。
成個教員室靜哂
坐電話隔離個老師掩埋個咀係咁忍笑
個閪婆：
我：叫你打比阿媽啦
佢好細聲咁同我講：「um.. 你老豆話冇咩野。你落番去上堂先，我再搵你。」
最後我比人記左小過 （對我黎講小過？哈哈哈 我小學記過多個食飯呀！ ）
最後番到屋企，再同老豆講番成件事
我老豆話： 乜個老師咁撚on9，仲要屈我個仔？屌！
我：
老母仲話我老豆縱我wor，hehe 我理佢
好老豆事件 之 學校風雲 第一章完
番完學再打多章比咁多位巴打睇咁撚過癮呀拿
希望大家比d feedback 同留言支持
我先有動力打多d 我ge故事比大家知！

尾幾行唔洗理

行樓梯落去，咁啱見倒個熟老師係前面大叫佢光頭仔
點知有個柒阿sir 勁大聲對住我friend 講關唔關你事呀！
原來佢鬧緊人
我frd即刻話，errrr 我塭呀X sir 唔係你喎
㭍sir:

more

依個阿sir算係咁，肯認自己柒咗

Qm?

同班學生一齊玩聖誕PARTY D活動 - 扑傻瓜
比人一野扑爆左副眼鐘,
咁佢就係一條厹黎GE, 比個男學生扑爆左副眼鐘黑晒咁走左去
自此之後扑佢個個上親佢堂都無好日子過

唔好相認

乜撚嘢眼鐘

好多年前嘅數學堂
: 學生
: 呀sir

三月某日教教下書
: 呀sir! 出面落雪吖
: 吓！
(開左門出去望)

打錯字, 自 一打
係眼鏡

陸運會 閉幕禮
校長致詞 完左向後行番個座位
一轉身就向後仆街 真係仆到成個人五體投地果隻 （因為著高跟鞋）
跟住全校即刻係台上面笑
因為本來勁嚴肅
連啲老師都頂唔緊笑埋一份
但過左兩秒啲老師就叫我地唔好笑
跟住我同隔離果個老師（好熟既）講 喂你岩岩笑得最撚大聲 佢話 係咩屌 校長聽唔到掛

校長仆左之後 個Pe 呀sir即刻狗衝出去扶校長起身
校長另番轉身 攞住支咪講 同學我今日真係太高興啦 跟住拍拍自己個身 比呀sir扶返埋個位度

下半段可能我地學校既學生先明笑點

勿相認 我都笑得好撚大聲

中學雞咪出黎柒，有冇聽過non Euclidean geometry

中學個陣有個miss著長裙係黑板寫緊野
之後風扇一吹成條裙吹起晒 露埋底
柒到hihi

阿sir: 同學:

(掉通告): 做乜咁多人唔去陸運會
: 吓嗰格係家長出席喎
: 我知呀～搞吓笑咋
:

Last day前夕
: 嗱阿sir為咗前途著想，聽日要放一日假，你哋唔好嬲我
: 吓你請假去見工
: 講呢啲

結果每次返母校見到佢
: 喂乜你仲喺到做緊嘅

咁無咩好笑喎 呢個係好啊sir
知錯能改喎，有幾多教畜做到？
Sor係無

(派工作紙): 今日阿sir唔舒服 唔教書一堂
：（心諗：都無邊堂有教過書）
：Zzzzzzzzz
已經坐係度瞓著咗

班房好熱，啊sir想開風扇
結果佢同坐喺開風扇掣隔離個同學講:「Open the fan」

Econ堂係班主任教
果時教緊成本
：miss
:我地
：生一個小朋友除左錢，仲有咩成本（正統答案：時間成本之類）
全班靜左兩秒，之後爆笑
：精蟲、精汁......

隔左陣
有個同學舉手
：無啦無得答
：我..笑...到..就快...瀨
：
就後全班笑到上唔到堂

仲有每次個阿sir講緊正經事
我都會舉手
阿sir就神色凝重問我有咩想發表
但其實我只係咁啱食完lunch想去屙屎
結果俾成班同學笑

你三年嚟每日都準時一點八痾屎
後期一舉手阿sir已經直接叫你去

記得有個阿sir 話禁個筆頭講左龜頭 之後全部人係度笑佢 連佢自己都忍唔住笑

女Miss著黑白間連身裙 到膝頭哥
上堂踎低執筆
比同學見到著豹紋底褲
跟住啲男同學上堂追住個女Miss行

個女Miss幾靚幾白，人妻

最重要亂罰人企有請番食野補數， 老師黎講好難得。 錯左有認有負番責任， 好身教

江？

Jeng

有一次上堂太嘈，阿sir想叫我地靜，佢好嬲咁大叫「靜夠未」

話說有個出名柒嘅miss 係我地學校係一名職業代課老師。當年中三嚟我地班代課時當咗個粉刷係mouse 咁用，跟住仲問我地班個mouse 係咪壞咗點解無反應 最後被佢搞到成張枱都係粉。。。

白板上面有個可以拉落黎嘅投影幕
有次上堂睇完片 個幕又未拉返上去
個miss用支白板筆係個幕上面寫野
到佢發覺時已經太遲
從此嗰幾個英文字就長留係個投影幕上面

另外記得中學有個老師早會宣佈
台下面有個學生掛住傾計
個老師： xx班嗰位同學，再嘈就請你上床！
……呀……sorry ..係上台
台下：

唔係柒事 但諗起都會會心微笑

有個同學一向壞學生黎 果日上中國文學 臨落堂佢舉手想去廁所
Miss : 就落堂啦 大家讀埋首詩先啦
讀完
Miss: 大家有幾隻字讀錯左 讀多次
同學： 好好好 大家快d讀多次

Sir: 今日冇返既同學舉手
同學： ......
Sir:

識讀一定讀長恨歌

果時係足球校隊，
帶我地果個阿sir 係肥佬，做左十幾年老屎忽格，
唔係好叻，無功無過咁啦，

咁同校有個新黎阿sir,
候生高大型棍
教隔離班中文嘅，
聽隔離班講，個阿sir 踢過乙組，
好勁咁樣，
我地果時成日叫佢表演下，
佢都係好謙咁推搪過去，

有一次我地喺學校練波佢經過，咁啱pe 阿sir 行開左，
我地成班求佢show 下，我地果時練緊斬波，
就扮哂野話點斬都斬唔遠，叫佢示範一下，
佢終於勉為其難應承我地，
仲好有心機講埋要訣（其實我地都識 )
好啦，
佢終於出手，一斬！
個波又急又勁又遠，我地O 住咀咁睇住個波飛呀飛，

跟住打爛左禮堂隻窗
從此之後冇再見過佢喺學校掂過足球囉

小學禮堂集會
個老師係台上拎住個咪話:xxx,你再講野我就嗌你個名出黎

淫底

有個死肥婆對黑絲上緊堂嗰陣爆咗 跟住成班仲要扮無事咁忍笑足成堂 無人夠膽出聲

油麻地？

校長因為覺得我地級唱國歌唔齊
捉哂成級嘅學生入禮堂 聽佢唱國歌做榜樣
點知 甩哂beat加走音
全場人都笑佢包括老師
最後佢自我感覺十分良好
同鬧我地唔尊重國歌

咦 同學？
豬姐不嬲都on9嫁啦
不過下面件事冇聽過喎

全班勁嘈，我瞓著咗
然後個Miss叫哂全班男仔（淨係男仔）罰企
我格離位推醒咗我，叫我企
我未瞓醒哂，答咗句「痴線，我瞓著咗，嘈關我咩事」
條八婆：「你同我即刻企起身！」
柒咗啦你條八婆

Hi 你老母

企下會精神D

淫底老禿頭呀sir

其實我都唔明 但見大家都明咪扮下明
廢事柒啊嘛

死八婆自己柒咗就罰我轉移視線

孫？

就嚟運動會有社監事前叫晒所有一個社嘅人去開會 之後講講下好撚激動咁大聲嗌「攞冠軍,攞冠軍攞冠軍」台下啲人笑到仆街

近排嘅事 請相認

校長有日罵田徑隊學界攞唔到獎
校長: 你地到底有冇比心機練, 一日快一秒...
訓導同我地忍笑忍得好辛苦

教西史嘅？

唔小心開左咪講局屌

都幾年前嘅事喇
有時我地喺lab上堂 有時亦都會喺班房上堂
有一次我地成班都好肯定係喺班房上堂
成班喺班房鳩等左廿幾分鐘都唔上黎班房上堂 我地仲喺度鳩估話咩病左定係有急事
結果條友一上黎就屌鳩我地 屌我地係咪唔想讀書 唔想讀就drop哂佢
咁我地咪死死氣行落lab囉
點鳩知一入lab就見到條友笑笑口咁同我地講"對唔住我記錯左 唔係你地班 既然落到黎就喺度上埋啦 "
我心諗 做乜撚野呀屌

唔小心開左Mic講屌

呢啲唔小心記錯 總好過死雞撐飯蓋

之前中學搞house個tb肥西老師話佢平時跑開步爭住出去跑師生接力 咪俾佢跑最後一棒囉
點知本身我地house跑第一，一到佢跑即刻俾人爬哂頭變第尾
沖左線仲不停喘哂氣話：「我平時跑開步，今日失手姐。」

算係咁
好過d知錯唔肯認低威既擺款老屎忽

中學果陣陸運會有老師一百米比賽
有一年有個姓包既阿sir跑得好快
本身已經帶出左好多
點知終點前十米到腳軟仆街
仲要碌左幾下
最後包尾之餘搞到損手爛腳 褲到爛埋

唔知邊個仆街改左個名叫車輪包事件
名留青史

有個英文miss教英文，determine讀 dead 他 mine 有friend錄埋音問佢點讀determine ，播埋俾其他老師聽

我覺得佢好慘

陸運會個女訓導開mic 大叫 La La Team, please stop cheering ，聽到既人呆哂

電腦堂教pascal 不停叫我地 the toytoy (flood the turtle)

有個英文唔好既老師係校長行過/入黎就會mute，因為佢一直講緊中文

有個老師會一路監考一路耍太極

話說牧師會教我地d 倫宗堂，有次佢上堂講進化又點做天地萬物咁，下一堂係bio，個老師聽到佢講d野就入左去同佢辯論，個牧師當然輸哂，自此之後佢每一堂都有藉口唔上堂

個phy 阿sir 次次上堂都遲5分鐘先到，咁有我地等左20分鐘都未見個阿sir出現，落去嗌咪又唔出黎，然後等多5分鐘，佢先上番黎班房，但額頭有極大個紅印，然後我地恥到依家
相認

個紅印其實咩事

有次miss上堂問咗全班一條問題，冇人有反應，佢就拎住個咪大大聲咁話：我屌（事後問返隔離班啲frd都聽到） 因為當時氣氛好正常，全班一時間呆撚哂，心諗唔使咁嬲呀嘛 之後有人問返佢：miss你啱啱講咩話？ 佢話：我講「呆掉」喎，你地聽到乜
仲試過有個數學阿sir讀咗figure out做fake鳩 test寫到好似testis 勿相認

好陰公 其實都幾有心

Bio老師
同牧師好大仇口？

咁多年前都記得

最尾柒sir話
咁你唔好咁多野講呀嘛

早會嗰陣有個副校長上台鬧啲學生唔交功課，鬧鬧下好認真講咗句「同大家講四個字：知恥近乎勇」
單嘢笑到畢業都仲記得

好慘

高登睇過

407?

有個老師平時已經唔多醒目柒下柒下，有次講書要用新一頁，佢講please turn to a sun page

全班load左幾秒先get到係掀去'新'一頁

蕭？

知錯能改，好阿SIR

阿sir係投影幕用粉筆畫咗一大個coordinate十字之後用粉刷抹返

拍枱拍爛咗塊玻璃

個老師上過報，讀好多書，個人好醒，寫佢既學位簡稱係寫兩行都寫唔完

同牧師有仇唔出奇，聽講佢同學校係不歡而散

老師都係人，可能私底下同FD子傾偈仲淫 屌諗起就扯扯地
不過忍唔到笑ge應該係資歷尚淺的老師？屌你仲正啊

有次上級課，由一個以有多年教宗教科經驗而自豪嘅呀sir主講

之後成堂佢有佢講我地有我地訓，我訓醒見啲老師都訓埋

有個訓導同我過唔去 罰我每日留堂
維持左7 8個月 有日校長又見我係訓導室留堂 就叫我用一個阿sir既電腦打字 我見無野做就幫佢打 個訓導一入黎就鬧 你係到用咩翻版碟 你真係幾夠膽播 個校長本身係門口就入返黎 x, sir你講咩呀 你咩意思係學生面前話我用翻版 你出一出黎先 x sir:

屌自爆pose

中學有個同學 兩兄弟跑步都好快
到而家都仲係香港小中學紀錄保持者
個時佢被體院帶走但都會返黎表演下
個陣同聯校接力比賽 我地學校頭600米輸左成100米 我一世人睇過最震憾既現場 真係快到成支箭咁 輸100米都可以贏埋比賽
點知有個pe阿sir 賽後大大聲話自己當年幾勁幾勁死都要同佢跑場200米 最後輸成100米 成校600幾700人笑到面都黃埋

諗住落簾 點知成個簾跌左落黎

好撚正笑死

你第一個post其實咩事 睇唔明

中史，某日阿Sir問知唔知點解陰私紙個面額咁大，佢話因為通貨澎賬，之後有同學問佢，阿Sir，你咁清楚？你去過？

趴係檯訓教

有個呀sir成日上堂鬧人唔交功課之類

有日佢叫左個同學企起身

呀sir : twenty-one! what is your class number!?

全班 : -->-->-->

係咪小學？
個老師係咪姓張？

後生通識科miss著連身裙 之後條裙zip左少少上去
見到佢著吊帶型既黑絲 仲有喱士
之後佢係咁講好尷尬呀

math呀sir教緊幾何果d，之後講左句:點樣搵個G點
佢講完自己都靜左一靜 2秒後全班爆笑

有次上堂呀sir唔小心用projector show咗答案出黎
佢竟然用手去遮個screen
有同學同佢講咁樣遮唔到
佢竟然再用本書去遮

如果係教physics就柒到喊

屯門陳記？

東區

唔係掛有學校中哂呢d

以前間中學起正喺運動場隔離,每次有其他學校陸運會都會好撚吵,有年我地係果個場陸運會打氣打到好大聲,有個老師過嚟同我地講知唔知我地咁大聲會嘈親隔離學校嘅同學架心諗隔離啲同學咪喺晒呢度一齊嘈囉

另外有次上一個好正嘅人妻miss堂,果日佢病咗,點知佢唔記得咗自己戴住個口罩想吹走枱面啲擦膠碎

老師話:小息姐係小小既休息

屌係咪豬豬

阿sir形容緊一件慘事 "四個字，苦困"

揸粉筆 寫到咁上下話好攰 隻手自然慣性當夾煙咁夾隻支粉筆

開住projector login window ，個密碼一路打一路show左出來 "fuck9you1234"

勿相認

簡單黎講就係，
我地課室個喇叭撞左線，收到隔離課室枝Mic啲聲，
我地啊Sir以為我地特登玩野，屌左我地幾次
咁過左一陣，就嬲鳩發脾氣。
：如果你地仲想上堂就自己落黎教員室搵我
成班： > >

最後落去同佢講係技術問題，唔關我地事。
佢就死死氣上返黎講：Err..我唔係咁識電子野，下次你地同返我講

有次見到個女老師bra帶甩咗 全班狂笑

點甩法

話說嗰陣上完PE堂
我就買咗個撈面返課室食
拎返課室嗰陣撞到個on9阿sir （佢係乜尻都煩你一餐嗰啲人黎）

＝on9阿sir
＝我

：你做乜買撈面返課室食啊？
：啱啱上完PE堂，肚餓咪買囉
：你本身攞野食返課室食就已經唔啱㗎啦，你仲要係候選社長黎㗎！唔好大教壞細啊！點做榜樣啊？
：啊sir你係咪認錯人啊？我不嬲冇join任何社活動喎
：啊係喎，唔係你，記錯添

之後條on9仔走咗，我就繼續攞住個撈面返課室食

笑到仆街

後面冇扣

校長一直反對雨傘革命，有個老師一向都好激進，有次早會校長只係提一提就算 就話夠鐘準備上堂 ，之後個老師搶佢枝咪繼續講 校長表情變左 之後個老師請左一個月假 好似係去左幫手

郭？

中年失婚婦人著到花枝招展番學
但上上下堂條裙後面爆呔
佢自己到落堂都未知

上家政堂個陣
佢拎住枝豉油大聲問
「我枝豉油呢！！」

個密碼好正

中學電腦呀Sir上堂教緊防火牆定唔知blcok網站嘅程式，之後就話好信得過學校嘅IT部於是係成班面前開左個咸網出黎，點知個系統冇block到，之後全班靜左

同學反應 > > >

勿相認

係咪譚校長

屯門 ？

Miss跌左條bra帶出嚟
但佢十分敬業
堅持落堂先去整理
小息完已經唔見左條bra帶

勿相認

上Lecture途中，Professor部電腦project上個screen度，忽然右下角彈左句「甜心俏護士XXX」下載完成

一中🙃

中學呀sir將膠州灣講做鳩州灣

以前有個肥西教pe嘅老師
佢乜都屌9人一餐
佢有次冇啦啦又屌9班學生
佢:你地知唔知個醜字點寫！
佢係黑板寫咗個“羞”字出嚟
跟住成班靜哂
個肥西老師仲要用眼神示意個同樣在場嘅中文老師叫佢幫口
中文老師:係呀…（愈來愈細聲）
同學:

LS老師話2既1倍係4，呢d野小學生野唔應該再錯 柒到我唔敢再望佢
勿撚相認

笑豬

以前有個中女 中史主任 為左搞暑期遊學團迫左我參加存人數 又話我中史表演好 要我老豆一定要報 咁都算 佢同行仲有一個入職半年既阿sir迫住一齊去因為個阿sir 都係得24 5歲加上成個而家個d韓仔exo咁款都幾受男女同學歡迎 去到外國 個個中史miss係唔係都屌 我地有日偷偷出酒店門口食煙咁岩見到阿sir又係到食 就同佢吹水 佢仲話中學生學咩人食煙 我話你為人師表都食啦 之後傾傾下佢爆粗屌中史miss話個仆街我明明教中文 點解要參加中史旅行 但佢叫校長迫我黎 正一仆街想放個假都唔得

506?

教畜死全家

有個幾重要嘅講座，之後我地好嘈，個嘉賓走咗之後，個訓導話。
兩個字，好醜怪

中學家政堂
中女老師拎住個西話：「我個西大過你個西」

小學三年班參加集誦
拎唔到獎叫人罰企

之後應該有人嘈，一人一支益力多當掩口費

英文miss 叫我哋唔知做卷定咩
當時開咗visualiser
佢就喺個visualiser 下面撳電話
全班睇到晒
佢柒咗仲扮冇嘢

相認 中一都攞返出黎講

中學果陣 有個女miss 烏低身執番張worksheet
我同幾個同學都見到 佢個綠色bra 我仲望到右邊離罩 露左粒淺啡色既lin頭
第一下反應係o左 即刻望周圍d同學
佢地反應同我一樣
放學即刻番左屋企打J

仲有一次 佢叫左我入教員室訓話 佢坐係到 我企係到
佢烏向前 托住個頭咁鬧我 成對奶露哂出黎 今次係黑色bra
跟住我成程偷望 佢講咩我完全聽唔入耳

係，想相認?

小學上緊堂個陣阿sir 突然好嬲咁話：
你地幾個做咩係咁細聲講大聲笑！有咩直接講出黎，咁樣好唔尊重人！
有個男同學企起身好努力忍笑咁答：
阿sir 你冇拉褲鏈

然後全班一齊視線望向阿sir下面

隔壁位個同學 代課老師 無辜同學

隔離位同學趴起到扮代課老師講野，
個代課老師勁嬲咁行去吊隔離位前面個男仔，
「做咩扮我 」
「我無呀 」
「你當我傻架？ 」
「我真係無呀！ 」
「你一陣黎同我解釋！」
之後個無辜同學眼濕濕

我地一班同學
無人出聲

有個miss教書教到臨考試前幾日先發現教錯書
利申：勿相認

人肉車輪包

初中有個啱啱grad廿四五歲嘅阿sir 成班中學雞恰鳩佢上堂好撚嘈
有次佢頂唔順爆seed鬧人 成班嚇到靜晒
後排有條友出聲：「阿sir我地靜過靜香喇」
跟住個阿sir忍唔住爆笑 瞬間霸氣盡失

陸運會 一個平頭副校 上台總結
之後講 同學仔 今日既賽事係咪好撚臭？
其實應該係好緊湊

我地

留名

陸運會 師生4x100接力
個呀sir 仆街 連續打碌幾個圈

有個智障中女miss係樓梯碌左落黎跌崩左兩隻門牙 之後冇返一排
阿sir，好撚gay，有日落大雨，佢冼親，又係喺樓梯仆街，之後坐係到喊 要個pe老師去安慰佢 仲叫我地咪撚講出去，因為當時岩岩小息完好多人返課室

勿相認

個中文老師教我哋班同隔離班

有日朝早佢喺隔離班上堂嗰陣唔知做乜勁話我點解唔喺課室 大佬呀我喺自己班上緊班啊嘛
之後佢就喺到發癲 話我讀書態度差 走堂唔返學 然後就係個個老師一年一次嘅教化 講前途嗰啲
隔離班啲仆街又無人睇佢 忍笑忍成堂 然後小息就唱到全級都知

最大鑊係下乛⼀⼀⼁

[quote]個中文老師教我哋班同隔離班

有日朝早佢喺隔離班上堂嗰陣唔知做乜勁話我點解唔喺課室 大佬呀我喺自己班上緊班啊嘛
之後佢就喺到發癲 話我讀書態度差 走堂唔返學 然後就係個個老師一年一次嘅教化 講前途嗰啲
隔離班啲仆街又無人睇佢 忍笑忍成堂 然後小息就唱到全級都知

最大鑊係下晝有佢堂 佢入到嚟見到我就知仆街 扮晒無事 但把聲就喊咁疾下疾下

diu 應該識你

中二果年上上下英文堂
英文老師無啦啦行埋黎蹬大隻眼望住我講「仆街」
我隔離啲同學都聽到 嗰陣唔知比咩反應老師好

利申：老師姓ho 勿起底

中學有個交流生過左黎讀一陣,
我地呃個老師佢淨係識聽普通話,
結果佢成個月就用佢啲唔咸唔淡1999嘅普通話黎教書...

係

中學女老師
佢日日都著短裙 春夏秋冬都係 印象中好似得旅行果啲會著褲
有一日佢行埋去同學個位教佢做堂上練習
佢污低身gut起左個屎忽 對住屎忽果位同學見到佢條底褲仲有塊m巾護翼
然後全班人傳人咁知道左
利申 中年女性 特別重視男同學

好撚慘

你一定未讀過大學math

好熟 同校？

屯門學校？

地區名校？

個miss飛丁 個個咬耳仔同隔離細聲講細聲笑 個miss喺咁問咩事 但無人同佢講

有個平時唔講笑好嚴肅既阿sir
有一日上上下堂同窗邊個女仔講:
同學開一開窗 我放左個屁

敢認

Miss飛丁

姓張嘅呀sir好鐘意請人飲泰國版可樂？

冇講過野

數學啊sir 講exponential 變咗做expo撚so

做乜鳩

知錯能改好啊

小學讀下奏班既
唔知五定六年班
臨放學有個男同學問啊sir
老件nike翻版架？
點解個tick左右調轉既

原來佢全日調轉件衫底面著都唔知

一定係science先讀math?
定係asso唔洗讀